一唔開心就聽林宥嘉啲歌 但反而更唔開心

林宥嘉有冇啲正面啲嘅歌?

壞與更壞?感同身受?

浪費

自然醒

心酸

我總是一個人在練習一個人

擁有

傻子

成全...

上面個啲全部都負面到仆街 除左自然醒

白晝之月

唔開心聽yoga真係好爽 仲sad

一聽說謊就⋯⋯

思凡 美妙生活 看見什麼吃什麼 誘

仲有runaway mama

兜圈

致姍姍來遲的你
仲有演唱會版既慢一點 後面part電子真係high到爆

勉強幸福

你係yoga忠實fans喎

淨係聽過誘其他都冇聽過

說謊的人要吞一千斤精喔

一點點

以前算係
其實yoga非主流個堆都好好聽 但小人識d
或者可以聽下佢演唱會唱個d

正

背影算唔算非主流

依首真係神歌

因為背影而做左fans 第一隻碟就支持到依家

請說

神秘嘉賓
兜圈

聽到想死

yoga d歌唔好唔開心聽

背影我都係一聽就不能自拔

我覺得係佢咁多首歌之中唱得最好嘅歌

依家去睇佢演唱會真係最一流
最鍾意係邊首真係講唔出 好多首都有唔同既meaning
不過loop得最多既一定係想自由

長大的童話

再別康橋 慢一點
中學回憶

已經敢想你幾healing

傻仔

天真有邪

same
一聽過背影之後就鐘意到宜家

邊撚個黎架

我已經敢想你

睇完首歌既文案灰撚到想打開窗跳落街就算.........................

把自己鎖在封閉的房間，把窗簾拉上，把頭埋進避世的被窩。或反過來到處周遊列國吃喝玩樂，在陌生的人群中試圖讓自己顯得比較不寂寞。

在朋友的聚會上聽見那個人的消息只好假裝像談論別人的八卦一樣大肆地好奇他的近況，然後把紅酒乾杯後再強顏歡笑地說：“其實我早已忘記我們是怎麽分手的啦！”

或者，瘋狂地結識新對象。用愛情醫療愛情，用付出填補空缺。

不然就不停地為事業奔波，早出晚歸，忙到沒有空檔想起那個人。你用盡任何方式避免自己變成前度的人質。

可惜啊，回憶如果故意要跟你對著幹的話，別傻了，你根本不可能倖免的。

佢唱嘅版本真係勁sad

紀念品

Moov 冇呢隻歌聽

邊個app有齊佢全部歌

Apple Music ,除左成全

殘酷月光

越反越愛

聽痛態 fly my way 口的形狀 新預感咪唔sad

唔開心，真係唔好聽慘歌